黃大仙街坊 一齊黎問下你哋嘅區議員 陳曼琪今晚做緊咩

當你哋食緊煙嘅時候
當公公婆婆食緊胡椒噴霧嘅時候
當係巴士站被警棍追打嘅時候

陳曼琪律師係咪幫緊689騰文呢
騰緊689啲fb 廢文

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略